（警世）不要睇小藍絲活動

今日IFC有藍絲唱國歌，可能你會笑收錢，大陸人黎，一定唔夠我地咁多人，但我聽到有藍絲睇完IFC講：原來香港人都咁愛國
因為佢地根本唔會了解件事由來，只會睇到結果，如果黎緊再有更多類似嘅活動，係會令到藍絲激活起來，當你見到越來越藍絲捉跳閘、撕連儂牆、唱國歌....就會令到更多藍絲越來越囂張，你知佢哋多數好暴力，只會用道德高地去同你講，有時我地d學生哥經驗唔夠，比人拍片屌，唔好睇小，好多藍絲group討論，加上我地文宣越來越少，係社區戰好易失守。
不要輕敵，圍爐取暖，亦要思考內憂外患！
光復香港
時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

就輸啦

最怕真心藍

呢個真

唔可以只等人權法案通過，如果到時咩事都冇發生，影響唔到香港，我哋會輸得好慘，自己香港自己救

推到有人理